一齊集氣 5點鍾雷暴 劈死班害港廢人

佢哋喺政府總部門口整咗咁大個金屬枱

重要事情講3次

7月21 約定你

7月21 約定你

7月21 約定你

推

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

信有報應

721 全部人同我出去遊行

念力是有力量的。

劈9死班仆街

集氣